點解冇人講美心長女攞左感動中國單野？

成個熱門有一半係鳩post,四分一係飛機post
我明大家好開心

但美心長女攞左感動中國2019，原因係佢向全球人民表達出香港人既真實聲音？？？？

咁都忍得，屎都食得

而家睇個勢中國係強烈反彈，唔係讓步比我地
我地應該要繼續表達我地既決心

一鼓作氣，再而衰，三而竭
我地要繼續出發，唔係既話擺多陣，我地香港人就全部會被清算

打完先醒起，我呢個post都算鳩post

一定有利益俾佢 唔係條臭閪點會出嚟柒